立場新聞呢張相相當有意思

Link:

香港人，加油！

你條SONY死色魔賤種 編號71341 歸英派含SIR
你係咪唔記得左哩單野？

附FACT CHECKED原LINK

SONY最憎女性使用 SONY最歧視女性用家
留意有SONY龍友扮"富賤"(應該"富士"之誤)
偷影出樣出POST

呢場運動唔少攝記都有好多佳作

你條SONY死色魔賤種 編號71341 歸英派含SIR
你係咪唔記得左哩單野？

附FACT CHECKED原LINK

SONY最憎女性使用 SONY最歧視女性用家
去街郊遊
小心有SONY用家扮"富賤"偷影

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場